hkbn⋯

屌你老母又做咩呀

我晏晝斷到而家

我以為我有問題
原來大家都有

我都係！咩情況！但係手機用wifi又上到

我屌 Wi-Fi 電腦 用hkbn

全力抵制以下廣告商

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place

我電腦同wifi都唔得
持續左差唔多2星期
每晚2100之後就時斷時連
今日就淨斷